練跑的重要性 全世界去練跑

衝呀
走得快好世界

不了 打lol

唔應該拖住手跑

有落單狗啊

練跑呀

唉

其實係咪應該分頭跑

咁一定係捉條女

唔好帶負累=女人

除非係個女仔本身有能力 有信心
如果唔係真係害人害己

屌你老母拖撚住手跑
唔差在玩埋2人3足啦仆街

情侶檔去係咪為左用愛感染班狗

咁可以點
dum低個女落單？

一齊狂跑已經得啦
拖乜撚野手
大家累大家
搞到慢曬

如果一齊狂跑係得咁個男就唔使拖住啦

男跑得快過女咁多

你又知唔得？
睇段片佢兩個拖住手
跑得又慢又遲鈍

咁樣嘅話跑得慢嗰個比人捉咗都唔知
兩條友一條鳩跑

總之最好就唔應該帶女

我最愛浪漫主義
拖手一齊跑

如果其中一方跌低點算但

拉返起佢果下最浪漫

推

但果下可惜d狗已經咬住了

唔明點解條仔唔一腳伸過去隻狗個肚到等佢仆街先跑

驚佢抆槍？

當隻狗仆左街佢地就即跑 跑去對面行人路都係一個選擇 就算佢抆槍都唔會射 因為有行人係到 但即使佢要抆槍 你諗下你全力跑 突然有人係你前面一腳伸你個肚 肯定先㩒住個痛先 再訓低 呢段時間都夠晒佢地跑去對面

但都馬後炮 當我鳩up算 同埋果陣個境環都諗唔到咁多

全民跑步

想像總是美好的

練跑同時飲夠水 食夠蛋白質
身體健康 我地要一齊贏架

飲水健康標準 每日飲體重kgX50ml清水
平均慢慢飲 每個鐘少少

蛋白質食 體重kgX1
Build up immune system

利申：教練

拖手跑先係最大問題

無左手刀Fing果下動作

4L好多咩？我平均一日飲開5L

真心 可以試下一野轉向後撞落隻狗到 等佢仆街

慢慢飲 慢慢鍛鍊
專業馬拉松運動員都唔係一日跑10k la
我就飲6L 1日 84kg

免費講聽嘅就聽 唔信算

睇過旺角個位手足被狗追 手刀fing + 用腳尖掂地跑

真係好撚快咁跑走左

成班on鳩仔係度討論點跑，有冇人關心過條女會點？

條女掟出去送俾佢啦
最緊要自己走到

冇架。通常知你出一定會跟撚住你出

跑步呀

點解唔好似美隊同冬兵咁合體技打7隻狗？

好彩毒撚無女

跑步姿勢一定要正確

有得諗
巴打幾時出個教學 想練

繼續練跑